希拉里讓我下沉 希拉里讓我哭

希拉里讓我下沉 希拉里讓我哭
能持續 投得川普亦滿足
希拉里待我熱情 希拉里唔食狗肉

利申：611教會教友 見到一個絲打名無聊唱左

你唱人個post比人del左
幫你推呢個

千里追殺

希拉里
那隻眼動人
笑聲更迷人
特朗普
輕撫你

追到十頁左右冇得睇

痴線

佢淆到即刻sd email比admin要del post
正廢棄

推一推

正廢柴